點解女人永遠唔明私搵得佢傾偈嗰啲都係厹？

如題
同得有男朋友嘅女仔私下chat嘅
除咗係gay嘅“姊妹”
就係成想flirt你嘅厹

但啲女永遠唔會避忌
照同佢chat
只係話朋友嚟 或者只係group mates嚟

有冇人明白我感受

我諗
條女都唔會明我同體諒我感受
何況你哋

可能真係普通朋友呢

佢一鬧完交 就好鍾意ig po同其他
所謂friend嘅互動

咩誰最了解你嘅quiz呀
咩邊兩個星座最夾嗰啲

正常性交

人地有女㗎

普通朋友

最慘見到有啲做完quiz嘅人打嘅名
咩“醉愛你的人”
但我明明連quiz 我都無得做
佢都唔覺有問題

男女鬼有真友誼
點都有條友對對方有意思
除非gay啦

痴線
男女私下chat就一定有野
我唔係gay
又有個識左十幾年既中學女同學
我地幾日就私chat一次
仲會傾電話
佢有老公
一直相安無事

好彩人地老公無你咁小氣
唔係我就少個朋友

自己永遠喺佢ex面前抬唔起頭做人
因為佢個處唔係畀我
而係畀咗佢個ex

因為樓豬之前都係其中一隻

呢個世界唔係男就係女
傾吓計會死？

flirt flirt下就收男女朋友啦
但又唔可以直接攤牌話佢知
一陣又畀人話小氣又影響大家關係

可以點做

巴打 一定好靚仔

唔通真係咁

絲打 一定好錫男朋友

你以為佢唔知姐
其實係中意呢種感覺 享受

樓主冇普通異性朋友？
見你字裡行間滲出黎啲自卑感
係女見到真係飛咗你

男朋友都唔夠
重想要更多男性朋友flirt佢？
我以為佢唔識避忌啫
原來都係荷爾蒙作祟

你同條女幾歲？

巴打 點先可以有返啲自信
真心求教

佢啲男性朋友send晒心心畀佢
佢都只係畀個 -_-人哋

兩個都year 3
佢信星座 我唔信

點解男人永遠唔明私搵得佢傾偈個啲都係姣閪？

如題
同得有女朋友嘅男仔私下chat嘅
除咗係les嘅“TB”
就係成想flirt你嘅姣閪

但啲仔永遠唔會避忌
照同佢chat
只係話朋友嚟 或者只係group mates嚟

有冇人明白我感受

嗌交就係會比人乘虛而入架啦
尤其大部分嘅女仔好需要比人氹

係㗎.呢樣野相對嘅姐

我真係唔明
因為我會主動hea覆啲唔熟嘅女仔
一個字起 兩個字止
除咗同組做正經嘢

有其他女仔話我靚仔 話想我教佢數
我直接覆佢
我都話我有女朋友 唔方便教你 叫佢搵第個教

我事後都有 上報話返佢聽有依件事

g係咁

其實都唔一定，要睇下你條女係一個咩人
識得一個好撚好人既醫生同學，真係完全無收兵feel無想追佢既感覺，係好朋友

好多女人都中意無時無刻電話都叮一聲
唔一定係有野既又

琴日就係慶慶地講咗自己感受出嚟
佢又喊晒話我唔鍾意佢唔信佢又剩

到佢而家唔覆我

男人都係心胸廣闊啲 咩不滿都係吞返落肚算

同得有女朋友嘅男仔私下chat嘅
除咗係les嘅
就係成想flirt你嘅臭雞

但啲男永遠唔會避忌
照同佢chat
只係話朋友嚟 或者只係group mates嚟

有冇人明白我感受

你同男性朋友傾偈底線可以到邊
男朋友有冇 呷醋

又唔係個個女人係g嘅

如果嗌交原因直頭係呢個，咁你條女都幾自私
巴打你都算係個好男仔
但我勸你之後照教其他女同學，仲要唔避嫌比佢知
冇計 有d人係比較犯賤 針唔拮到肉唔知痛

有冇諗過都係客氣說話
問下野冇啦啦彈句有女朋友
會唔會太搞笑

我只係無聊r計傾

有冇呃我㗎巴打

靈魂上出軌嘅概念？

絲打 同病相憐

我唔想一來一往
你出拳 你出一腳咁樣
我哋又唔係上 擂台

其實就算個男真的是厹
可能女的都心中有數
只是欲拒還迎……

（可能性之一）

我明 會覺得拍拖拍到要報仇咁做咩
但我又覺得可能係佢唔了解你位置嘅感受，要比佢試吓
如果佢對於你咁做其實係冇感想，但你又唔想分手，咁就唯有你配合佢

廢事 麻煩啦
唔方便教咪唔方便教
唔想女朋友擔心

巴打
你好好哋搵個女朋友啦

我就係想知如果遇到厹可以點解決

琴日就係直接講自己感受 就衰撚咗

所以你唔容許你女朋友識異性朋友？

不了 啲女人

點衰法

另願每個月踢我粒睾丸兩三日噉樣痛

都唔想而家個心 拿住痛咁慘
話佢又唔係 都唔知點算

估計你是第一次遇見

最好的方法是視而不見，假裝大方

因為如果你的另一半就算是心裏有鬼都不會承認
反而會反過來說你小氣/多管閒事

其實對方有沒有出軌
心還在不在，你會清楚

莫名的冷淡，沒有溫度的陪伴
沒有人比你更清楚

最後如果分手，就看是否那個人成為下一任

補充一句
真正愛你的人不會用任何理由離開你
如果因為這個人，你們感情完結，就走好不送，絕對不要挽留

（過來人 ）

其實如果你係對佢對自己都有信心洗乜怕呢D人
我自己女朋友都好多男仔CHAT我都完全唔管佢

人係需要自由而唔係管束 你愈綁反而會愈大反彈

又唔係嘅
但點都唔太放心
可能係我問題

#6
就係噉

佢唔係唔明 佢係想搵個好過你的

好玄 啫係點

好似有啲道理
我會嘗試改下自己嘅諗法

但佢出嚟見我嗰陣 我feel到佢係真心
我諗我要改下諗法
如果唔係真係迫到佢搵第二個

因為好多女人心裡面都希望自己既男人越好地位越好
而同多個男人傾計係埋多個可能性
一旦個男仔升左值咪貪新忘舊
咁有機會攀高d lo

Btw 樓主對狗公既定義係咩？

唯一睇得明係最後你問嗰句
厹鍾意無故讚條女關心佢私chat問佢做緊咩
成日想約人出嚟
又心心又講鹹嘢又剩
完全唔會理人有冇男朋友
鍾意flirt就flirt 就算識咗一陣都flirt

講鹹嘢已經over晒啦下話

其實我又唔認同放任政策喎
人係需要比人管
其實我有類似經驗 係比人管果個
夠愛你，就算同異性朋友幾要好都會揀你感受為優先
佢連講鹹嘢都夠膽話條友唔係狗公
擺明當你傻仔咋喎

咁你條女咪又係仆街 擺撚到明做俾你睇,你唔係忍吓話

Sor 1999

因為好多女人心裡面都希望自己既男人地位高d
而同多個狗公傾計，收多隻兵就有多個可能性得到一個地位更高既男人
一旦個狗公地位升左就可以換仔,攀高d

始終個個人條道德底線唔同
可能d狗公覺得自己無錯
一日男未婚女未嫁大家都有權力選擇其他人
所有派帽無錯

樓主做到既就係攀高d，提高自己地位，令到條女揀你唔揀d狗公

女人都是臭G

巴打依啲咪做得好 每次都咁醒目就抵讚

睇下傾咩炸喎

你又知佢唔明？

通常d男人咁講 但最後都會出軌

現實係男人鍾意四圍yo 女
屌撚埋人地都話係朋友 條女唔高興仲話條女阻住佢識朋友 咩呢d講個信字 連登年中間都見唔少 但又無人屌鳩條仔

相對 如果條女唔係咁有市場樓主都唔會咁鍾意佢 難聽都要講 男人係犯撚賤 當你俾曬成個人俾佢 好痴身 為左佢乜都唔理 條仔就會身痕想出軌想同其他人曖昧 就係keep住不斷有人追 flirt下男人先會著緊 見過太多自己專一 為令條仔放心 跟住同所有男性朋友都斷絕來往既同學/事 朋友 多數都無乜好下場 俾到男人太多安全感就會開始作反